牙冰（吳春冰）發嬲無人提！

笑死 dear dear jane

有b睇

個主唱想色牙冰咁。。

吳春冰

大軍

童童橙係隔離做配角

牙冰有料到..

留名等睇單眼佬

臨尾睇到好尷尬

My叔

其實有冇人覺得銀河修理MV男主角好撚樣衰

+1
不過真係幾高幾橫

休褲收腰好能仁

比露多hack左？

有酒粒

牙冰

好矮炸bo

睇mv好似幾高

PTT激推「天菜級初戀」！萌照一曝光...網友一看秒震驚：小心被港警盯上啊！

台灣都知牙冰好正